[突發]係公務員間流傳住訊息 話星期五晚有黑衣人搞事 呼籲叫人唔好去

『請通知同事, 明日星期五顏武周攪果個遮打花園公務員集會, 有消息黑衣人嘅Telegram傳緊, 佢地會混入會場聚集, 佢地一散場就會向西環方向攪事, 跟著新聞就會配合話公務員要反林鄭政府, 將所有事推落公務員身上。請大家睇清楚形勢, 黑衣人同顏冇周應外合, 情況非常複雜危險, 大家要保持冷靜, 大家有可能被利用作對抗政府工具。
佢地仲在Telegram講, 今次佢地攪得更大鑊, 佢地要拖公務員落水, 對傳媒講公務員參與今次反政府行動!
大家要小心唔好中計, 請盡速通知其他同事。』

點搞好....

有消息指有黑社會

難得有個4位數ac
點解要咁樣浪費

喂..唔係我作出嚟架大佬
我都支持大罷工同會去集會
事實真係咁樣流傳緊

有傳

Cap圖睇下

55
D流浮山刀手游左返香港了

你老母當晚獻身任砌添呀

你地要唔睇清楚事實對家點樣抹黑我地都無辨法
我就聽晚一定去集會 8月5 一定會參加大罷工

完全冇任何證據證明
為你呢個ac報銷默哀1秒

OK 大家唔啱聽唔好再推 未個POST死
THANK YOU 打搞哂

二百刀手去到邊？

你當D公務員弱智?

又bk又一國一制
樓豬你d名都幾on9多樣化
4位數既ac
唔知買返黎果陣貴唔貴呢?
不過依家俾大家點左相
筆錢又射左落海嚕

又中計
200刀手終於落到黎

謝謝
已block左你

應該係便衣

同佢講政府內已有Adventure混入，幾廿歲唔好咁陰謀論啦

有價有市

點會搞佢地？要搞都唔會搞公務員佢地啦

小你老尾 幫你頂撚住啦 驚閪咩

要搞都搞唔出嚟果班啦咁大個人唔好膠好冇

負皮 block 上一頁

同和你飛個單一樣
和理非進場，勇武派休息下先
過兩日仲有大把活動

聽講星期五有2000刀手係華山論完劍之後腳踏七星行落嚟搞事

支持得既公務員一睇就知假野
「黑衣人」係藍絲先用既字眼

好非常好越亂越好最好解放軍嚟

唔斬人正契弟

算啦...唔好再推啦 我出汗出力反送中
無諗過被屈三毛 我呢個月捐錢比各大組織
都預左就嚟五位數

正垃圾

你驚乜撚嘢呀勁多人集會啊

共產黨播解放軍演習片即係證明佢好撚驚

我驚有D中立派怕死 以為有人真係搞事唔敢出嚟咋

唔好再推 THANKS各位巴打

偉大領袖話凡事的人反對的我們就要去做

消息源頭呢
CAP圖又唔制
好難信你WO

唔好咁幼稚佢哋夠膽搞公務員我切七煲湯

cap 圖證明 thx

有事 你估勇武唔會出黎幫咩
82集會 加油

已block

聽日去得集會既都知到底邊個真正搞事啦，
呢啲三毛msg係弱智先信

又係果套抹黑 潑髒水
支共慣用伎倆
話說元朗728 前我都收過朋友for message 過黎話鍾健平係港獨人士 叫人唔好參與 唔好被騎劫
dllm 又係呢啲手段

to 樓主 其實都無得驚咁多
相信公務員既眼睛係雪亮 識得自己分析吧

btw 屌你或者話block 你果啲
應該係無耐性睇哂個post 就亂下評論
可能係近黎太多野追太攰太亢奮
唔好同佢哋計較咁多
多謝你帶來訊息

推俾大家block

唔好當公務員係白痴，你估係藍絲咩

我自己BLOCK都既全部係三毛啦
我點會係呀 真係一場誤會
大家唔好推就得啦

無source 你講咩都得架啦

冇刀手?

未換ac?

而家確實係公務員反政府反林奠，有咩問題

我放棄 真係放暑假 成堆小學雞衝入嚟屈我三毛
唔再覆呢個POST

你做冇學歷毅進就做到公務員咩
個個至少都大學畢業
都仲係用依招
係啲遊行之前就揼汽油彈 搵到有炸彈工廠大廈

有傳.....流浮山班刀手都未到

當公務員係白痴

很強的摩擦力

可以賣到幾錢？你收唔收我個ac？

我都係今日下午1點幾收到，身邊真係有因為咁而驚..

利申：公職人員，聽晚會去集會，5/8 亦會罷工

講撚左兩個月fc啦

元朗都未到 咁快過到海去中環？

Ha冇人傳no

有無人幫手澄清返?
對家陰D陰D係咁屈我地其實好難搞

我都係 但比人屈三毛

單嘢擺明係靠嚇，大家冷處理就算

呢啲咁既所謂消息無證無據就咪撚擺上黎啦，你同on9藍絲傳呢樣傳個樣有咩分別
你唔係五毛都係on9仔黎！

會計界朋友、同事，攜手爲香港出一分力。5/8 請假、病假、罷工。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

傳聞係「上頭叫各位小心自身安全」，因為有三合會人士進行無差別攻擊

曬氣啦，8月5罷工有柒用

有公務員gp真係傳緊
佢地都知係5毛既分化

但都特別提一提
聽晚真係終究和理非 夠鐘就好散
切勿勇武

收皮啦

你一早出圖嘛⋯我媽都收到 會集會 會罷工

公務員智商得咁多，香港真係無救

咪痴啦，果班人最遠都係去到元朗西鐵月台
而且出左不反對通知書即係通知左警方，咁都有事，即係差佬放佢去搞事啦

中計？
唔去就中計啦

又中計

屌你一早出圖咪得囉

咁撚樣都信 不如死左佢算啦 學咩人生存係香港

8月5夠傳有人搞事,你係咪唔返工先

同問，個ac賣咗幾多錢

Push
真和理非

我係志在比大家睇下對家用咩ON9手段
等文宣有多D資料做野
唔係我信

傳你老母

冇圖得個傳字
同開j圖post冇圖有咩分別

一齊照去集會 照罷工

on 撚9
我就唔信佢夠膽搞中環

我都收到

擺明放風想少人去啦

牛屎佬唔識過海
總之聽日見

唔好係到發佈白色恐怖啦 屌你老母

佢地就係想恐嚇我地唔出去 愈係咁我地愈要出
如果因為咁就唔出去佢地就成功左
以後我地搞咩佢地都放風話有刀手
咁我地咩都唔洗做喇 屋都唔好出呀

公務員唔同班畜牲狗，智商轉數都快d，如果垃圾傳言都去信，無得救

我由12點半開始就不斷收到呢個message

屌！wtsapp 講兩講就信成個廢老咁，退一萬步講，就算係真，D義士知道會比人射都照上，因為咁小事就不了？十號風球完果日D野係到liu liu fing 港豬們咪又返工！危險不過係借口！

繼續吹

係咪有黑社會有人搞事就要怕？
而家唔係你匿埋就無事ga la

仲要有心打錯人地個名
邊個「顏冇周」呀

Block

是咪想講avenger

黑衣人去西環 勁支持

自膠，手抽筋。

收唔到

唉 元老級都要做三毛

心痛

我想講公務員啲谷大部分都禁止講政治，只可以講公事。咪再亂傳啦DLLM。

游左成個幾禮拜 游完個大灣區未

爬返文佢應該唔係三毛嚟既
係個post開得on9 d啫

dllm 炒曬我地呀笨

第三,四頁有大量

笑左

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

邊個最唔想成立獨立調查委員會？777、犬同三毛

危急

驚乜啊

好多無謂message就唔好傳

講到前幾次去中聯辦無休班公務員咁

我估佢唔係三毛嚟既
第三頁都有圖 係個post開得柒

我都係講信嗰D人

200刀手連元朗都唔識去
點去港島

你出圖咪冇事
只能講對家真係好驚人多真係罷得成

我明你，別放棄。呢度啲人係偏激少少，但本性善良，俾共產黨迫到顛啫

搵人發聲明得唔得 講到明星期五唔會勇武

黑你老母 我紀律巴

真係有好多弱智

證明共產黨好驚公務員集會同罷工

Fact check?
嘈咁耐 cap張圖黎睇下咪證明到
Tg傳出黎 咁實有圖啦

最新消息，藍絲謠傳:

『請通知同事, 明日星期五顏武周攪果個遮打花園公務員集會, 有消息黑衣人嘅Telegram傳緊, 佢地會混入會場聚集, 佢地一散場就會向西環方向攪事, 跟著新聞就會配合話公務員要反林鄭政府, 將所有事推落公務員身上。請大家睇清楚形勢, 黑衣人同顏冇周應外合, 情況非常複雜危險, 大家要保持冷靜, 大家有可能被利用作對抗政府工具。 佢地仲在Telegram講, 今次佢地攪得更大鑊, 佢地要拖公務員落水, 對傳媒講公務員參與今次反政府行動! 大家要小心唔好中計, 請盡速通知其他同事。』

*** 澄清: 是次集會和平理性，旨在提供平台，供各位表達意見。公務員作為香港的一份子，享有跟其他人一樣的公民及政治權利。歡迎各公務員參與。

鑊鑊都係咁嫁喇 又傳 又有人搞事

又中計
3毛有冇新字眼用呀

send返比佢地

第三頁有

澄清返，可能藍絲做緊野，抹黑緊

第三頁貼左 我個account事小
唔好比呢啲傳言影響到聽晚既集會事大

和哥有無咩計劃呀？

多謝你
係我自己個post開得唔好
大家聽晚見

倒不如…

帶下風
話根本冇證明有人想搞事
對家抹黑手段黎

搞公務員佢地仲大獲喎

更加要煲多啲人
保護佢地

收到風張建宗都會去

Come on

我係個group到即刻講左啦
話係刻意抹黑 大家唔好擔心 一定要出嚟
但怕自爆唔貼對話啦

Sor自膠
冇追晒成個post
見一路碌落去都純文字討論
一早就出圖咪好

會中計嘅本身唔會去
去嘅唔會中呢啲計

有圖有真相, cap黎望望~

利申: 對家絕對做得出呢D野, 擔心係正常既

當人弱智先信

又靠嚇

你上左連登咁耐，就更加應該知道呢啲毫無根據嘅垃圾post係會被瘋狂負評，完全唔可信，原因已經講過無數次，點解你仲要post？

少林武僧過緊關 一有頭髮就打，好撚大鑊啊 即係同我些牙出去

剛收到 大家請轉發
我識左22年既朋友講，只要林鄭答應五大訴求，警隊高層，西環，各區必保平安，不再有人上街示威。呼籲警隊高層，西環冷靜，不要被拖下水然後中了政府佈下的計，好人一生平安，請盡速通知大家謝謝。

on9
出得黎既就係撐義士
點會驚有義士進軍西環

有收到

樓主俾人屈毛屈到想喊

又制造白色恐怖

朋友啱啱好急咁whatsapp我話啲白衫會拎散彈槍射人，唔會再留手

大家千祈唔好去

咁咪推搞事個班出黎俾SPOTLIGHT 捕住囉

估唔到會有咁既情況
好多人見到多負評就負評
同埋無追post睇下已經情稱左

我本意只係將公務員流傳既野分享比大家睇
因為相信呢到好多連登仔都唔會睇到相關資訊

係就最好

我收到風係樓風老母用身體慰藉在場集會人士喎

又係9up post

陰公，洗咗幾銀買哩個acc返嚟？

『請通知同事, 明日星期五果個遮打花園公務員集會, 有消息蜘蛛俠反派嘅Telegram傳緊, 佢地會混入會場聚集, 佢地一散場就會向西環方向無差別攪事, 跟著新聞就會配合話公務員要反林鄭政府, 將所有事推落公務員身上。請大家睇清楚形勢, 蜘蛛俠各反派 Doctor Octopus，Venom等等應外合, 情況非常複雜危險, 大家要保持冷靜, 大家有可能被利用作對抗政府工具。
佢地仲在Telegram講, 今次佢地攪得更大鑊, 佢地要拖公務員落水, 對傳媒講公務員參與今次反政府行動!
大家要小心唔好中計, 請盡速通知其他同事。』

SOR我全家都冇收過呢個message啵
利申:一家都係公務員

真係有呢個message 有同事真係信 點拆好

係咪應該出人去保護呢？

即係政府好驚 所以吹風
毛澤東教既
老撚都去

如果咁都信
就無辦法

諗下果班細路 全部暴動
你連少少風險都唔想有 咁真係幫你唔到

5毛 搞事 ！！

撐 公務員 終極和理非 表達！夠鐘就安全回家
切勿衝 ！

民意在 85罷工先會成功

展現公務員優秀一面

光復香港
香港人 齊上齊落 上下一心

公務員
你地讀過書㗎
自己學識分辨假消息啦
唔通你地覺得你地支持緊既我地係班咁無恥既人咩

係你自己柒左，你開埋d三毛會開既post，點怪得人以為你三毛

上次講到連登仔要拆左元朗啲鋪咁添

同藍絲廢中講可能信你嘅

個人睇法當晚係公務員自發集會，冇人有資格騎劫，而家全副精神應該放晒係8月5全民三罷，當晚有行動只會將焦點轉移，手足自己考慮

讀毅進既知道可以咁樣成功撚化AO/EO
一定好High

公務員唔係戇鳩 唔會信

我屌
日日碌連登都唔見有人討論過
屈得就屈

blocked with thanks

講真 你話黑衣人搞事點會有人信
白色人搞事就話姐
樓主仲要開個咁既po
黑衣人幾時有搞過事？

玩抹黑
罷得工嘅點會驚你

呢d咁嘅消息，雙卡電話隨時都可以做一堆出黎。

有cap圖差好遠

一係唔好著黑衫去囉

同你講，大撚把弱智，特別係上年紀果堆師奶，果班係會睇cctvb劇同新聞，加上佢地舊制，有錢有樓又大把假，佢地上左岸就鐘意和平

新入政府果d就好好多，基本上會醒返少少，會有番批判思考能力

今日係whatsapp 食飯group就係收到個咁既msg，當然睇左幾行就del，唔想晒時間睇垃圾

搞公務員？
港共政權唔驚全港公務員一齊公開反佢枱？
所以無可能囉

個人覺得唔需要
到時冇事謠言就不攻自破

辛苦哂，雖然我得一個人，但都幫你正評番

照罷啊屌

其實好多公務員真心為香港
對香港政府怕咗黑社會而提早收工感到憤怒
有人因為呢段嘢而出，本身佢唔想出
因為佢認為人多就會更安全

怕你有牙，聽日就戴埋頭盔返工
我同同事收工就去未驚過，聽日樂富見到有職員戴頭盔唔使驚

on99

咪睇下連公務員宧搞既時侯, 政府同警方點收科 !

認真
你唔怪得人屈你毛
你頭post乜都冇淨係得文字已經好詭異
之前已經有幾單好似你咁放流料
大家警覺性高係正常
老實講 呢單唔係有人幫你證實我都仲未會信你住

深圳武僧落緊黎 有頭髮就打